田北辰關注有警員微博造謠 羅智光稱按既定機制處理

新民黨立法會議員容海恩於立法會會議提出質詢，關注政府會否透過行政長官發布行政命令，要求所有公務員宣誓擁護《基本法》及效忠特區政府。

工聯會議員何啟明指，有公務員於區議會選舉點票後，公然表達政治立場，要求政府交代公務員於工作期間違反政治中立的後果。實政圓桌議員田北辰就指，有警員於內地微博造謠，指區議會選舉有一半廢票，挑撥中港人民感情，又多次批評特首林鄭月娥，關注政府如何跟進。

公務員事務局局長羅智光表示，不評論個別公務員行為，指有既定機制處理。羅智光又指，對要求公務員宣誓有初步構思，但要審慎考慮不同因素，包括宣誓方式、安排、目的、效果，以及安排局部抑或所有公務員宣誓，當局會諮詢職方及律政司意見，估計明年立法會會期完結前有結果。

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

係大陸造謠 有咩刑罰?

鎗打光頭鳥

On9仔何啟明，你自己都識講點票後

到底田氏仲係咪建制

行政拘留10日

甴基

feel到條光頭佬會係第一個俾人祭旗

拉既時候：造謠
判既時間：煽動

煽動可判死刑

既定程序處理

係咪即係唔處理？

有機制唔代表會處理

佢人好似係香港

何啟明講果個係邊個？

條光頭鳩神功護體, 屌埋曱甴平都仲得呀, 屌你甴總!

尋釁滋事

推到佢仆街

我容許佢送中

田二少呢啲溫和建制應該係依家最撚嬲果堆
同政府一早割咗蓆 人話又講盡 但都要suffer同班土共建制級數嘅痛苦

以田二少嘅記仇程度 佢未來一年應該全力追擊政府尤期黨鐵

唔係成家搬咗去大灣區咩淨係老婆仔女送中，自己留喺香港？

果個係大少 依個係二少啊

田北辰輸左仲做野

光頭佬完完全全顯示咗咩叫一朝得志語無倫次

[警世]睇泛民評論似乎佢地仲未理解“含撚投票”本身有咩問題

自由黨已經係20蚊張揸旗啦 完完全全既紅色黨

首先, 二少唔係自由黨

第二, 自由黨已經唔聽大少講

人地都寫撚到明 實政圓桌議員田北辰

你仲係到自由黨

田氏貴為上賓

咩挑撥情緒簡單
直情係挑撥中國人民情緒 旨在顛覆國家政權

係內地跟本佢想告你邊條罪就邊條 唔會有準則可言

傻撚左？想挑戰警權？依家警隊係489龍頭，林奠先係426，羅智光算係咩

中ＰＯＩＮＴ

可惜佢唔夠醒。如果學佢大佬，０３年７１後直接同港共割席，星期日佢就係票王啦

微博熱搜 黨報已經禁左香港選舉單野 佢仲係咁係度了出黎講

唔怪得個次二少咁撚嬲
個個淨係識田少俊

hknewsurl
一站式 香港新聞整合與listing
telegram bot:

唔撚係就咁訓話兩句隻光頭dog dog 就算數呀？

無人識
佢都次次出嚟都要講

狗咬狗

光頭龜已經三翻四次越權 口不擇言 機條撚 大方承認禁唔住光頭龜咪算

條友根本炒得，違反曬公務員條例。可惜連宗仔都炒佢唔到，羅智光可以收皮。

騎牆派

其實二少應該係又自卑又嬲

佢大佬又靚仔又有才華又搵到錢

出面啲人個個叫佢做田北俊細佬 或者直頭認錯田北俊

真係慘 做到就退休都擺脫唔到阿哥陰影

尚書大人

流甴基 死期不遠矣

條友好嬲

田二少就抵佢suffer啦
田大少就話啫

祭旗

《刑法》第243條誣告陷害罪，是指捏造事實，作虛假告發，意圖陷害他人，使他人受刑事追究的行為。 捏造事實誣告陷害他人，意圖使他人受刑事追究，情節嚴重的，處三年以下有期徒刑、拘役或者管制；造成嚴重後果的，處三年以上十年以下有期徒刑。

二少想食兩家茶禮啦

羅志光又係仆街黎

仲係立法會議員

仲自乜春由黨
坐咗十碌啱啱放監?
一個實政圓桌
一個永遠懷念個friend永遠榮譽

係時候connect下本地商家

支持田北辰
希望佢立法會選到啦
非泛民都需要多啲理性聲音

佢仲係新界西立法會議員
期望下年佢繼續幫拖用佢張圓桌走晒班少數派嘅淺藍票

光頭sir由大陸英雄變左過街老鼠，去外國又唔得，連佢自以為既自己人都屌佢作新聞

條撚樣仲唔肯刪帖文 緊持自己喏 仲有9萬支那狗LIKE
咩撚野構造架 完全唔肯接受現實咁款

棒打出頭鳥，人蠢又做attention seeker 成日9up，實捉到你

商界係咁

又話政治中立，咁都唔罰就真係收收皮先

幾層樓係大灣區唔通唔上去咩
一上去就拉得啦

公務員講黃絲言論=絕不姑息

講藍絲言論=不評論個別例子

但佢從政黎講勤力同貼地過佢大佬好多
佢真係落手落腳做區，打議題，叉政府（只限民生事務），捽啲o靚真係去做研究
佢大佬係嘴炮多

回力鏢

政府永遠都係咁

無能力低學歷既人上位就會好似個柒頭咁

唔多講 我地連登永遠支持田二少同埋實政圓桌出年繼續界票

既定機制處理 = 唔洗做野

區議會炒晒, 唯有同政府再割多啲, 搏立法會時保住啲位.

按既定程序唔處理

好奇個光頭佬係唔係仲返緊工
成日上網鳩嗡 絕對夠料比人停職

田二少商家佬，淺藍啦你當。

不過唔好屌鳩佢住。或多或少佢影響到功能組別，可以影響到建制係功能組別壟斷既情況。

睇你造謠對象係邊個啦

何啟明可謂係中大哲學系開系以來難得一見嘅on 9

今次Over咗喇

習小學雞都係咁

呢條友似係良心發現，幾個月前荃灣黑社會斬黑衣人，佢走出嚟屌警方唔跟進

田北辰心諗
仆街林奠搞鳩我搞到我區會都冇得做
我唔報仇仲係人?

煲大光頭蛇造謠呢單野啦
微博再多d人討論
光頭佬肯定要祭旗

咁仲慘, 二少做咁多野, 香港人都係銘記大少2003 年抗賊有功, 白做

全香港佢係最有能力撚鳩黨鐵果個
新仇加埋舊恨 光頭陳同黨鐵黎緊呢年應該有排煩

田生呢排咁暴走既

等睇林大將軍，光頭蛇聯合起義

幾時清算佢

係真建制
唔係純保皇

光頭神探真係蠢到一個點
咁撚簡單既數比係發現到咁大問題
唔會諗下係自己蠢反而諗自己開心大發現
全世界都冇人諗到係你諗到

休假

就係建制先幫大陸剷咗隻出頭鳥

係親政府
但唔係盲目咁親
同民建聯個d分別
有腦的

炒撚咗佢啦果隻垃圾光頭警狗

光頭元帥幾時指揮哥布林拘捕田二少呀

大佬勁在真係有say，有人脈
二佬得個死做冇say

有既定機制

但係個機制無撚用

完

留名睇G2000 所有黑衫半價

咪又係升

完結咗先表態有咩問題？

中間偏共，佢係要選舉先話要獨立調查

忽左忽右作風

regina回歸初頭咪又係咁

扣信用評分，飛機地鐵巴士都冇得你搭

撐警就唔評論,仆街

充分地表現岀死魔警有幾咁自以為是
成日以為眾人皆醉我獨醒
實際係成班傻閪三萬隻智商加埋都唔過零

condom 龜頭警長
等條弱智揸槍出咗名以為噏乜都要人聽。

咁快鋪定路下年再選

講到尾 佢成間g2000
都唔會介意單單個區議會位
佢應該真係serv佢既選民
建制入面算好開明

低層公墓猿叫兩句口號已經想炒你
特權階層網上鳩up就按你老母程序
含柒啦局長
警察國家到你管咩？以為警隊under csb?

都唔係既，佢自己721開始，加上佢之前係前港鐵主席既情況，其實佢應該想屌政府好耐啦，亦都係由那時開始支持成立獨立委查查警察
而家連區選都冇埋，講野開始講番人話

如果自由黨而家再唔同保皇黨割席，我諗佢下場同新民黨一樣

果然騎牆派唔係浪得虛名

成班都唔識玩
梗係唔出聲等條光頭傻鳩唔知死繼續谷爆啦
而家打草驚蛇條友仲唔收咩

我同二佬命運一樣，感同身受

跟過葉劉係人生污點

Push

田北辰少數間唔中講真話嘅建制

就係等呢句

因為將手指伸入雷明登霰彈槍扳機舉槍指嚇香港市民同記者而喺內地走紅嘅劉澤基

以後叫因基、因警、因sir啦

咦 唔係好撚鐘意停公務員職架咩？對狗就不評論喇？

公職人員行為失當
不誠實使用電腦

光頭蛇好似仲喺大陸買咗兩層樓
支那又有樓收啦

屌你老母啦既定程序處理
光頭撚條thread仲比人推緊呀 佢堅持有160萬廢票呀

算係溫和建制，講啲嘢算有幾分人性，同埋唔會下下都睇支共頭

當泛民建制五五波既時候
自由黨就有最大bargaining power

大佬係地產商,田二少係實業家,但好多人都以為G2000係大佬開

佢兩兄弟講左好耐

嫖娼

炒

願意倒戈, 比佢做臨時特首又有咩所謂

講真，睇左光頭警長條微博，我本人覺得好撚中肯好撚啱，佢話有160萬廢票我傾向相信佢，因為警察呢幾個月既形象實在太令人信任，而佢更加係信任同威信既象徵，由佢講出黎既野我好難想像係錯既

而點樣先至可以叫到選委會驗票，證實光頭sir係錯的?駛唔駛我地d光頭fans一齊聯署，甚至進一步行動?

我又唔信大少無 G2000 股份而二少無地產公司股份呀

sorry，打錯字

100%入罪率唔係浪得虛名

顛覆國家政權罪

其實呢d先係真建制
另外果理保皇/親共派就收皮

屌林鄭已經死得

造謠可惡

通櫃未

成班係到打哂飛機諗住清算隻光頭曱甴
人地話有機制咋戇鳩
同叫你投訴警察同埋有監警會有咩分別呀

送佢中!

所以我地都應該相信光頭警長係啱撚哂的
信佢意思係有160萬廢票
要求重點，甚至重選

Fic黎fic去
如果香港變成強制化投票
300萬港豬一定好buy佢 唔好比'綠絲'抬頭

Condom狗

正常既親政府議員係應該咁既態度
民賤聯個班先係異類

個機制就係唔處理，係咪行之有效呢。

而家發脾氣都無用架啦

散仔黑警其實仲高級過777, 散仔敢罵777,但777就一句反駁都唔敢

如果有送中條例～～～～(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)😂光頭警長光榮入獄

傻啦，留低嗰d大把跟佢

容海恩小心生仔冇屎忽

光頭白色擺明不誠實使用電腦, 應予拘捕!

想問處理成點 仲係微博見到wo

大佬係食老豆
二少創業

推

仲有成堆警甴去哂微博

究竟點先唔係個別例子。。?

一朝得志語無倫次
光頭佬好心唔好以為你自己有幾勁啦
你高級毅進仔嚟架咋
熱潮一過你就垃圾都不如

人地好似係港區人大
嫡系點樣割哂

田二少係實政圓桌

不過佢地區選都有兩席，叻過姐姐

行動post啊
唔好鬆懈啊

衣家重點換撚哂D票箱喇喎

商人買贏嗰邊

又係唔處理囉

push

呢個po最好笑嘅地方係

明明二少都唔係自由黨

自由黨係佢大佬呀

既定機制 = 冇事發生

嫖娼拘留要15日

其實建議過幫田二少搶返港鐵返黎，拉攏佢甚至佢個黨

我唔理，總之信佢，越多人信佢越好

會唔會重推逃犯條例送佢中？

二少！

好似都幾重下。

光頭佬過左啦，真係一朝得志。

商人 巴結下佢哋

編造虛假的險情、疫情、災情、警情，在信息網絡或者其他媒體上傳播，或者明知是上述虛假信息，故意在信息網絡或者其他媒體上傳播，嚴重擾亂社會秩序的，處三年以下有期徒刑、拘役或者管制；造成嚴重後果的，處三年以上七年以下有期徒刑。

佢本人喺香港發文 佢就係喺香港做謠 微博雖然係大陸公司 但係全世界都上到佢網 咁唔通我喺facebook發文 就係喺美國造謠咩

屌 點樣可以係大陸告人

商界只係要求穩定
只要俾到佢地有特權搵錢，邊個揸莊佢地wfc

如果送中條例第一單係送林鄭上去係咪無人會反對條例習派真係唔識玩

笑撚死
田少好波

係愉城坐咗咁耐結果俾政府拖死被踢

其實我哋係唔係應該撐佢鬧林鄭等光頭佬水洗唔清

大陸係香港要人冇人走得甩 唔洗送中條例

二少讀書勁過大佬好多

佢唔屌分分鐘出年連立法會議員都冇得做

屌，
我真係以為G2000係大佬！

區議會一席要用仲換
不了
輸左席好過

用命換

抗工炒得

屌佢啦 香港皇軍點會受制於你區區公務員體制 又嚟語言偽術 既定可能係0 你班撚屌公職聽日好準時返工繼續服務市民警犬喇

即刻反送中了

No la please 程序問題 一個允許個案都唔要

係 含撚滋事！！

田少！

讀書二少勁d，但又唔至於勁好多
但大佬識做人過細佬

成撚日話唔評論個別事件
以為呢個野百搭
而家你自己就係因為某部份人嘅行為而想整新例黎限制所有人
一啲邏輯性都冇
自己做緊乜鳩都唔知

直頭顛覆國家罪啦，嚴重懷疑光頭仔係外國間諜，係中港事務上火上加油，存心搞亂中國，正一死暴徒曱甴

少爺仔做唔出其他保皇黨咁奶到咁肉酸

田少

如果親政府排名嚟講呢
小弟認為：
工聯會>民建聯/經民聯>新民黨>自由黨/實政圓桌

周梁呢？

同埋佢一路都用直選方式入去 而唔係透過區議會入立法會

所以應該ok既

唔好意思，借個位嚟人手推個 Post

（盡公民責任）登記完做選民仲要登記做陪審團！

講真如果建制派仲係全部老鼠曾，田少，葉劉呢種角色既話，民主派贏面真係會低好多

其實依家唔會俾佢地再係咁架啦
近幾年好明顯中共要班友表態
就一定要企硬撐共
踩中紅線就要出嚟死撐
甚至遲啲可能要高調唱紅

咁落去建制遲早會分裂
佢地班支持者當中
根本有啲就係激進建制 紅絲親共
到時就紅 藍 黃 咩色都有

中華人民共和國黨總書記同中華人民共和國國家主席光頭劉

都幾多勝利球迷個WOW

大佬真係有種貴格 似返個公子
田北辰淨係個樣都輸幾條街

老老豆豆,遲早比人食財產架啦, 仲唔屌二句跟住有咁遠走甘遠

鎗打光頭狗

係唔撚識用電腦

邊個警員

小粉紅快啲出來屌田北辰

佢算非泛民入面比較正常果個

但係而家呢個政治環境
藍嘅嫌佢唔夠藍 黃嘅就唔使講
驚佢真係入唔返

Condom

Condom sir

造謠企圖顛覆國家，槍斃啦，唔該！

佢兩兄弟真係唔話得
當年佢大佬反老董就辭埋行會，叫689辭職就攪到正歉都冇得撈
雖然佢兩兄弟都係建制，但總算似返個人

建制唔一定係保皇

光頭警長親自示範送中

田氏2兄弟算係最有良心嗰2個

佢係你睇戲果啲又蠢又要做壞人既奸角

田少起碼肯出聲
其他賣港派，仲撐唔撐港共？

雖然我黃，但都支持田大二少，感覺佢地真係會用腦會分析，對事不對人，唔似其他保皇建制係又奶唔係又奶

正解

呢d機制要follow 一下，睇緊d有冇做嘢先，做得公唔公正......
撐公義嘅公務員就要承受白色恐怖，紀律處分，比人炒嘅風險，呢d九唔搭八嘅呀sir 係咪都要制衡一下呢？

美洲大陸
非洲大陸

區議員要宣誓

因為佢地嘅目標選民係中高產有學識人士，唔係收蛇齋餅糭嘅人

開始左下年立法會既競選活動

所以建制入面我都算服佢

生意佬最現實

要多謝我哋救左佢一命

一祭旗就會同時清算一堆黑警！不過政權都一定要清算。

敗選後開始講返啲人話

純粹講笑
銅鑼灣書店知咩料啦

光頭popo:好在冇過送中法，唔洗比人拉上去

牆頭草，睇佢23條個立場就知，
一時反對一時又叫政府推行

人地因為張20蚊
退左自由黨9年 退埋葉劉
都仲比人認錯自由黨田少

五毛愛國粉紅就會無罪

少數？ 除咗佢好似冇

唔會啦
人地係大灣區英雄
仲去到國慶
地位係正國級呀
人治既香港有咩人可以郁佢

有既
例如謝偉俊，最近有石禮謙
你會見到好多訪問都講人話

其實好多都講得好聽架
咁先引到選民投佢

但係一到立法會投票通過任何法案 就會全部跪低聽黨指揮
同埋佢地唔會施任何壓力比政府，講左當做左

因為唯有投票先係真正有影響力既野，講可以講到天花龍鳳架
你明白佢地既操作未?

老老實實唔講都唔知佢退出左新民黨
形象已經太深入民心

睇得出71後出黎講野係有自我反省過

某程度上可拉攏/利用

7年吖嘛 正正送中前改嘅囉

田大爺係今次反修例覺醒左

爭取選票，割少少蓆。

根本習共亂咁暴動又回血劍，商界點會唔嬲

兩兄係咪唔係好啱，好似因為佢哋老豆偏心二少，所以家族生意都交俾二少，大少自己喺外邊闖。

當年無自由黨一早立23條